韓國生活 (45) 明明當天你氣盛和硬朗

精彩重溫

part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:
part35:
part36:
part37:
part38:
part39:
part40:
part41:
part42:
part43:
part44:

LM

我該放手

呢段好中意

而留戀的那一個是你麼
明明當天你氣盛和硬朗

郭富城嘅弱？

Jc 我該放手

又爆一個

係咁爆

請pin

AOA雪炫傳於泰國酒店吸煙觸動警報器 公司否認揚言會法律追究

同jimin咁熟都唔係咩好人

呢單嘢咁耐都俾人挖返出嚟講

bin

有請豪放女

唔怪得同道友咁fd

豪放女又去左睇撚？

佢食煙唔係個個都知嘅咩

係度

唔係煙剷嚟架咩

死開

未試過

糊家姐 你冇心

。。。。。。

食飽之後肯返黎啦？

好歌分享

今日勁大雨 釜山站浸到咁

+1

Moreee

Diu睇到我想喊

我都喊緊 仆街

我都係

咁真喎 我都冇搞你

快啲睇番之前啲集數！

今集係佢地見翻？遂pair播咁

係呀 你喎好睇住

翻譯啊唔該

好可愛啊佢地

你唔好睇住

吊 喊撚左

好撚好睇呀 田中同小新

DLLM

Sweet到咁犯晒規

唔準劇透

田中呀

好叻

睇緊男友佢地開live

輔導師

早

又夠鐘返工

今日星期五
聽日長J

早
食個早餐俾伙記叫咗5、6次靚女
真係好鐘意茶餐廳叫人靚仔靚女呢啲特色
乜自信都返晒嚟

諗起之前個工程撚post

好想飲茶記大腸桿菌奶茶

早呀

我日日飲

或者叫阿妹

咩黎

早晨

隻連豬好似你

啱啱瞓醒個樣

Everybody one two three four

讓我今晚做女王

好好食 真係好似

好呀，喊係開心

係呀，想呀
真係入了
acceptance email都send埋

到時啲電影片尾鳴謝名單寫：

感謝連登韓國po巴絲

仲要多謝一眾巴絲

弓起弓起

Ok I know what to do

唔好呀

Btw 你會唔會想要艷后？佢要走了

收工上水

海仔

我都load左load

你記性差

今晚番去煮飯食？

搭緊車返去食飯

我啱啱食完三文魚

仆街 好想食

煎三文魚？

氣炸鍋

氣炸三文魚真係未見過

好快 啫係好似煎咁

你好多相！！我好中意睇佢地後面個句野

柴姐係我開島居民 但走左了
我好想要朱利亞

Miss 咗好多，你慢慢update 我，費事搭錯嗲

綠色嗰隻？我全部改晒架喎

「色彩繽紛的世界」

好cute ahhh

追唔切呀你嗰d post一日爆一個咁

冇啦 要抖下唔好爆咁多po住

又準備返工

唔使返工都勁早醒

咁早醒有節目？

早晨呀咁多位巴絲

你哋咁早嘅

咁早咁齊人嘅

永一巴仲乜黎左呢到

佢掛住你

係

好似飲早茶咁

你琴日點

今日係長週？

早呀漏奶

我唔信

奶奶都好早

仲有人嚟咩？

奶奶要玩動森

你琴日點啫

咁應該ok la
幾好呀 옥탑방

你唔on嘅

有呀好多

Yes

Oh.. 自膠

Cute

早晨呀

[member]呢隻鑊應該係天下一去孭嘅
不過咁
真正viutv自家劇本係再削d
你睇下娛樂風雲[/member］

個個冇睇

其實綠豆 前度個d幾好睇

下點解唔中意 幾好睇喎

溫柔

咪係

你都想嘔？

有病睇醫生啦你地兩個

Sweet到嘔呀

I

動森

有間叫 Peterpan我好多朋友都係問個間*

咪係 佢自己講既

糊仔呢

夠鐘開po

韓國生活 (46) 全因 在等待你

糊糊 miss u

love糊糊